佢逼我結婚，唔婚就分

佢24 我22一齊左3個月
話題總係離唔開結婚 佢大陸人我香港
可能思想唔同 佢地要早結婚我明
但問題係我唔想結住 22歲 我覺得仲係好早
而且我仲未讀完書 又未有穩定收入 點結
佢一尾覺得我唔肯同佢結婚既原因係 我玩佢 我唔愛佢
我覺得佢想呃身分證 但事實根本唔係咁

我講咩 解釋啲咩佢都唔聽唔相信我 仲話2個人一齊最終目的都係結婚姐
唔結婚拍拖黎做乜喎 話我係婊子立牌坊 乜真係咁咩？
大家可唔可以比啲意見我 2個人一齊 結局一定係要結婚？
唔結婚就唔可以一齊？佢話我唔結婚 一齊黎都無意思 係浪費時間喎
我要點做 好辛苦 而且佢覺得我唔努力搵錢
唔為我同佢既將來 覺得我好自私 我真係自私咩？

我只不過想邊讀書邊返工 讀完就再搵人工高啲既工作
佢就話我無主見 自己想點都唔知 我都同過佢講 想佢比下意見我
點知佢只係一尾鬧我無用 話我蠢
話我無主見 話我唔成熟 話我懶唔珍惜機會去搵工返
唉 其實我都係想聽下男朋友意見姐 點解要咁對我

其實已經同佢講左分手 佢都係一輪嘴係咁鬧 仲話我配唔上佢
係咪真係要咁 我好唔捨得佢 但又好唔忿氣永遠有佢講無我講
佢永遠覺得自己岩曬 無錯咁
我比佢話到我少少尊嚴都無 我係地底泥 比佢踩到一文不值
求下大家比啲comments 我 thx

同佢分 同我婚

你都幾低賤

結婚做人哋隻狗？
仲要諗你真係痴鳩線

成篇野睇到第二句就唔做睇

屌你大陸婆，貪張香港身分證之嘛，解釋咁多做乜

。。。。

此po已完
btw乜撚嘢網嚟架?

M 控？

我土生土長香港人

分啦 會迫另一半嘅人都唔係好人

我覺得佢想呃身分證 但事實根本唔係咁

分手
你廿二歲仔
大把選擇
做乜要令自己咁辛苦

不過我估你分手
到時佢會講另一番說話留你

你肯結仲大獲
預左做奴隸
佢咁講，你乜9都要俾晒佢

我係女仔黎....

擺明呃身份證
到時又拎又食 禮金同樓都要你出
搞大你個肚 你幫佢做一世牛馬

你諗下 你地只係拍咗三個月拖，佢咁樣迫你結婚，一定係有目的，為咗張身分證，再者，佢甚至威脅你唔婚就分，擺到明食住你，你覺得一個會迫你，會大你嘅人係會真心對你好

分就一定要分 不過係你同佢分手

梗係分手

一齊得嗰三個月 三年都唔使咁急結啦
何況男人老狗24歲仲咁後生
真係咁撚愛要拿拿臨結婚咩

唔好讓任何一隻蝗蟲用任何方式拎到香港身份證

大陸婆群埋大陸仔

我希望你唔係假膠啦 你好慘 點解成日都遇人不淑架

結唔結唔撚關我事
最緊要咪撚落嚟住

一樣道理
自己諗

同佢講冇錢結條撚

你男定女

你唔好結婚， 香港人唔想幫佢d家人埋單

佢識唔識講廣東話？

是撚旦啦，咪佢攞hkid 囉

得一個目的啫，你諗咁多做乜

唔識

同佢溝通用咩語言

普通話

你食撚屎啦

第時個小朋友又係講蝗語

好溝唔溝
溝埋d大陸仔

識普通話競爭力大d

好搵唔搵 搵大陸妹拍拖下場。 遲下有排你...

一睇到係大陸人就知咩事

絲打聽我講句 拋開佢係咪大陸人唔講 佢有冇考慮過你先 佢覺得唔結婚就係曬時間 呢一點都證明咗你地兩個價值觀唔同 邊有人實牙實齒就話要結婚 唔係就分手 佢宜家係要脅緊你 佢有冇係你角度諗㗎 男人老狗逼女仔結婚？
你同佢講分手啦 呢啲男人好唔要得 宜家已經識威脅你 結咗婚之後點啊 只會變本加厲 唔好傻啦 早啲睇清現實 香港咁多好男人何必在意佢一個咁自私既人 拍緊拖 女仔係要錫㗎嘛 果斷分啦

點解會識大陸妹

三個月就結？
仲要咁後生？

樓主，你老母比狗屌，生撚左你出黎

24 歲 22碎 結婚。。。。。
仲要你讀緊書。。。。

你咁惡做咩呀。。。。

放心
你出到黎社會係會變成第二個人
出面社會花花世界
你最後都係會分手/離婚

只不過而家早左發生姐

未見過有人求婚求到咁撚閪
飛撚咗佢啦
就算結咗婚，佢都唔撚識尊重你
最後咪又係分開
咁不如依家就分手啦

分la. 借你過橋要身份咋嘛

所以喺大陸男仔同香港女仔拍拖？

分啦戇鳩